有冇人知NFS 2015 PS4版全新大約幾多錢

如題，見PC origin$160有豪華版，不過部電腦張顯卡怕玩唔到同唔順，如果價錢差唔多會考慮收PS4版

唔係長玩買Origin Access抵啲，一個月先39蚊，一年就$239，依家仲有7日試用

我冇信用卡冇得試用

Seven有得買

I mean 儲值式信用卡

尼個我唔多清楚，好似係master card?

可能收隻二手既比較好